負能撚，好想發洩下

是咁的，小弟屈左係心好耐，一直搵唔到人傾，最近有自殺傾向，開始對好多野都冇興趣，所以想寫出嚟發洩下。

我有個唔愉快既童年，屋企人管得我好嚴，老豆脾氣暴躁，放工返到屋企有咩唔順眼會搵野發洩，每次佢返到屋企我都會好驚，老母就急躁、成日呃我，做錯事會打到我仆街、拎刀想斬鳩我，同埋掉爛我最鐘意既野，呢d傷害我記一世。

記得小學放假想出去同同學踢波，佢地都會係球場望住，搞到我成日俾同學笑，求佢地唔好黎佢地會唔比我出去踢。我明佢地緊張我，但咁樣我其實好難受。到中學我開始反叛，同佢地已經冇溝通。

2000年左右，當時我仲係中學雞，屋企人俾親戚害，老母差d自殺，之後局住賣樓幫佢地還債，但最終都係要破產，但當時我完全唔知情，呢件事我係近呢幾年先知，而家呢位親戚仲風流快活緊，我希望你快d仆街死同補償返所有野比我。

幾年後，屋企狀態好少少，上得番樓，但好景不常，幾年後經濟支柱既老母因病走左，但原來佢生前係我不知情嘅情況下，冒我簽名4圍借錢，但當我發現時佢已經走左死無對證，好在今次賣樓還到一大半，但其實仲有幾十萬要慢慢還，當年我啱啱大學畢業。

幾年後既今日都仲未還清，老老實實我真是睇唔到將來，到底我應該點做？

樓主而家三十幾歲租樓住？

屋企人又係比d仆街親戚害，用我屋企地址走去借幾萬唔還，
依家周不時仲會上黎，追數，好明白
不過樓主慘d,如果報警可唔可以拉鳩佢地？
再唔係就最多破產，天無絕人之路